[22-09-2017]股市直擊+波神信眾區

D7BC

你地個個D7BC又偷偷地跟BC page買
可恥

CLS 岩岩用D7BC去google BC個page
原來Bosch出左個 B7BC專用火嘴
Bosch都睇唔過眼要火上加油

Bc 碌9

自製雙廟

molamola

D7PCBC

唉瘋血流成河

一月一度all or nothing 日上線羅
BC屎神在線發牌 超過一種權讓你選擇
陪你爽翻天 陪你fatfat

講起Robert Bosch ，之前去上海見佢地，守衛森嚴到痴線

有冇清CHAK創裝寶玉...

講起傳說對決之前ADD JOR BC但見佢一星期冇ONLINE想DEL FD

Ng ho ar
Me day day 都要陪lui play lol....

睇到呢句唔係唔del fd 下麻

雙廟
D7男灌

mo la mo la. Big drop 3000

自己反醒下...

又話要打又話NG SICK DA又要對電腦...DIM G 7日MO ONLINE

[quote]又話要打又話NG SICK DA又要對電腦...DIM G 7日MO ONLINE[/quote
Tmr in airport 同u 禁室陪打

Gay story

大佬啊........

下次BC應該講話去見馬雲

TLA
開post前望清楚先啦
molamola
refund arrrrr

邊個遲開post就refund啦

DB 一定沽左好多，我去舉報佢惡音沽空

唔通佢地一齊cosplay Micheal Jackson 都要同你講

本身佢地用Bosch D7BC係互插都冇必要同我講
但你知BC架啦

佢地Head of procurement Apac 係上海嘛...

見馬雲教佢monwalk

D7U la
me open post sin ga

唉瘋義海價收機

全能既BC有咩係冇

煩惱

Dreambear 你係07:27:56開post

澳洲一位前應召女郎決定不再與客人發生性行為，改為與客人擁抱及按摩，透過性愛之外的身體接觸為他們帶來歡愉。

現年24歲的性工作者厄洛斯（Lily Eros）18歲時因為好奇而成為應召女郎，入行後半年開始賣身，現在已不再與客人發生性行為，「我不再與客人有性行為是因為我不想，對我來說，享受我們一起做的事以及聆聽自己的身體更加重要」。
她目前更愛惜自己，而且服務收費不菲，每節費用至少400澳元（2,484港元），她續說：「我知道性愛包括更多事物，而我希望去探索它。」她通常在每節開始時，與客人擁抱至少20秒，如果對方希望的話，她甚至可以整節都只與對方擁抱，而對方只可以撫摸她的手臂、肩膀及身體外側，不可以觸摸她的乳房或其他性器官。
厄洛斯解釋，這種感官性愛是要為身體帶來更深入及更強大的歡愉體驗，靠的是身體的觸感接觸，「我不希望客人接觸我的陰道」，她解釋說：「我們做的是改寫腦內的網絡，在身體中創造新的歡愉體驗，不一定要性行為才做到的，而客人可以與我一起學習，再在生活中與他們的愛人體驗一下」。
她一再強調，目前外界對性的定義太過狹隘，「對我來說，這大大限制了性愛，性不只在於交媾，不只是性器官接觸，對於那些願意探索和開放思想的人來說，性也有更多可能性」。

嘩屌...做女人真係易搵錢

調轉講男人都係on9

成身都係八達通

OK D7ME

i just want refund

唔記得bc個page咩名 注定豬錢

挫折

Icrab

google 執筆時尚是處男

-200點時平晒put

有X點會炒得起8

有屎神邊會炒得起

Green head...

屎神反左手call?

GG

係人都知你無左啦

尋日跟左BC call 而家點算

早兩日俾2.0呃左貨

都無人攞機
點會蝕

gogogo

你地玩傳說定支那王者榮耀?

跟bc page買，回報超過100%

我屌 依家先黎穿
比返啲put 我呀

2.0

all in naked short call 過幾關

Bc refund ar pok guy

贏又要比你串

玩撚完

膽色

Bc call strong hold ?

悶

上一個post先叫人唔好naked sc....最幾日就有個人問我SC左點算.....我都唔知講乜好了.....其實short倉睇錯....有好多方法救倉.....得閒寫下....
有咩可以telegram 問我，專頁覆勁麻煩
上星期原來唔記得開倉....
結餘：HKD172,300(+72,300)

上次我比單場40%回報你地又唔讚我叻

refund

再黎多次ok?

禮拜6波仔有咩心水

2.0輸到pk

2.0
4.9都守唔住喇

去人地個po 教人ok?

邊有咁多
1x%回報又叫做穩少少
咪學BCshort5仔law

別人恐慌時

波呢,我就跟開保羅

又黎?
佢自知柒左水已潛
全靠你地出手炸

gap 9 die me

我更恐慌

我6蚊恐慌到宜家

星期三跑馬尾場跟左你...
執少少

仲有幾多人strong hold

屌你

睇賽果果下好驚喜,跟住望真D,我好保守咁買左p

而家星期五都要度波

Hum jor Lun la
Me is zero

refund ar

1.0, 2.0

馬會明碼實價, 童叟無欺
係賠率好閪

refund arrrrrrrr

有冇ching火中取栗

都係果句
U sc =
Me sc = ok

Refund mei ar

me want

唔係蔡頭騎我fat爆呀屌

收到艾瘋
基爾大大波

SICK DA 一定 DA 傳說...

人走sir naked sc多過你女呀,green head

我廢

Called 5仔 點算

有冇清CHAK天慾塔8BIT...

冇風神打新手村有20%機會收皮

用黎進堆奶?

好耐無睇

Me dive 唔食早餐儲按金先....

bc ar...

見有1.5亂入...

BC痴得黎唔同我講logic
好過上次條CSL好多
我好鐘意聽BC講的野

Refund ar

BCISONQ

BC: 別人笑我太瘋癲....z

你叫DB refund la，佢沽左好多

多謝Redbox先, 其實我一開結已經講明見好多人玩warrant 牛熊 想多d 人參與期權market 先做少少分享 小弟無資格教 只係想多d 人 討論下

只係唔抵比d 無料既on9無啦啦串 講真 連大期條友都唔知有無錢玩過 外期連margin 連早餐都無錢食幾多都未必知 就係度串77
講野又無養份 又曬時間
講真 就算唔信我 都信一心兄講呀 佢叫有權威啦

見升叫賠，見跌叫賠，不思進取

qq

笑左出黎

俾左正評

又話大陸比人降grade 會挾上既

新玩具

正皮多唔勁 但勁過你 你d post 唔怕害人 因為根本無人睇

又中左388伏

all red

竟然一個csl令bc同rb 既關係有突破

你咁講有少少GAY味

其實BC你唔洗多謝我,好少事姐
好似你岩岩黎廟區時,期權d野唔明問下我
我都好樂意問你丫ma

國際信用評級機構标準普爾，昨日將中國長期信貸主權評級，由「AA-」降至「A+」，展望由「負面」轉為「穩定」，是自 1999年以來首次降級。新華社則發文指，標普中國可以將是次評級視為「善意的提醒」，但不必削足適履。

新華社引用專家更分析指，下調中國評級並不意外，因為標普所採用的評級理論已經跟不上世界經濟，特別是中國經濟的發展步伐，內文更指中國完全不必驚慌，因為標普的舉動只係為每個經濟體，套上一對同樣大小和款式的鞋後，審視腳合不合適，所以中國更加不用「削足適履」，反而要有足夠的自信，處之泰然。
不過，內文也質疑標普只用短期指標變化，來判斷中國金融系統風險上升，認為有待商榷，但可以作善意的提醒。

你有冇用眼睇野架

DOWNLOADING

用大陸app睇

aastocks都可以set

4清既game品味影響全廟....

次次都得1hit

D7李小加

點解要答你條一個正皮都無既廢物

降埋HK

1.0都係得1hit

2.0 冇hit

take real...評級機構果套ratio 根本out 曬，
有D 連會計準則都無更新

e.g. 內房評級黎講，連interest expenses 都double count 左

利申 ： 9up

+++ me lv11

唔好理，外資例牌做鳩大陸狗
跌! 經濟好，外資走資，再跌
經濟唔好，貪官走資，再跌

人的智識同正皮一樣,要慢慢增加
好似BC你岩岩黎時,係一條乜柒都唔識的廢柴
依家都變到自稱為權傾天下,有贏冇輸同食女無數的"神"之BC啦

Juicy in kuala?
How long u stay

小心比人落降呀

外資例牌做鳩大陸狗,假象黎,升................................
咁咪一樣

嘩仲早過金仔同侵開波

佢一改，內房準備爆升

吉隆坡
比市挾到面都黑
挾其他野挾下面取暖

uicy yau eat

uciy搵洗面奶

Me want USA play a week and go KUL

曼城證實周中在英格蘭聯賽盃2:1擊敗西布朗一仗中受傷的德國中場根度簡，避過了再次遇上嚴重受傷的厄運，相信短期內就可以再次替球員披甲。

在該仗作九個月以來首度正選披甲的根度簡是在55分鐘遭對方重後攔截後受傷，但他仍可以自行步離球場。曼城周四發表聲明：「現階段要給予一個根度簡確實缺陣的時間是言之過早，但預計他在短期內就可以再次操練。」現年26歲的根度簡亦在個人Twitter報平安，他指自己今次受傷並不嚴重。

又傷

檳城好似好過KL?

when British sin

lui should be same

買佢用黎吸傷

Vegas baby

Me go LA play BBC....

醜果D 真係好撚醜樣...

咁度度都一樣既....

2.0無底

4蚊ok?

完全彈都唔識彈

今個月真係要一千點波都無？

重有成個星期

接一接2.0

你啲941sc

Citi Alerts: 您的信用卡(最後4個數字dllm)月結單已發出。月結單日期:21/09/2017，最低付款額:HKD250，付款限期:19/10/2017。只供參考。

衰開有條路

搵人電下佢啦

一早食左啦
我想sp75添呀
不過波太細

你早排先大叫我好鳩fat呀

仲尋緊底wo..

Follow u find eat

傳說俾人註冊左我個名
仆佢個臭街

3 ok?

不如3 毫

hsf mo bottom BC ar

sp388 dt

辣殺CAT

LC 388 忍痛CUT

大戶劇本係咪星期一升番28000，之後磨到星期四

COT都無得飲

兩部8先賺到餐老麥

摩洛哥角大

買黎儲績分

原價放得出就當刷里數

何君堯

花生花生

打到一仆一碌

真

何生今次仆街了， 扮律師？

小心炒車

睇定Ｄ先bin

食住花生先

未必

向上夾淡倉囉

2.0低處未算低

自用無得輸

apple store 無人好似話

立法會議員何君堯日前發表「殺無赦」言論，社交媒體今早廣泛流傳一封聲稱是網民投訢何君堯言行後，獲英國律師業註冊和監管機構 Solicitor Regulation Authority 的回信（附於文末），指當局在律師名冊上找不到何君堯的名字，故未能處理有關投訴。信中同時強調，根據當局紀錄，何君堯並非律師，更無在英格蘭及威爾斯註冊執業（is not admitted in England and Wales）。

信中指，當局留意到何君堯在「何君柱律師樓」網站上自稱為「英格蘭及威爾斯執業律師」，當局會留意相關情況，或會正式立案調查。

競選時自我介紹：英國及威爾斯執業律師

何君堯今早回覆《立場新聞》查詢時指，他的確有在英國及新加坡兩地註冊，只是沒有在兩地執業過，質疑該信真偽。

何君堯之後在其FB專頁直播稱，「（我）97之前喺英國亦都係攞咗個執業資格，但係除此之外，喺新加坡都係。97之前，一般好慣常香港律師喺英國有執業資格，但執唔執業係另一回事」。但他沒有再質疑信件真偽。

何君堯在FB直播中又指，在Solicitor Regulation Authority 找不到他的名字實屬正常，因為他並非在當地執業，要在當地執業才能稱上Practicing member 。又指有些「一知半解」的人，找到這樣一張紙便如獲至寶，應「去做多啲研究先」，不要浪費精力。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。

何君堯去年競選立法會時，在文宣中介紹自己是「新加坡和英國及威爾斯執業律師」。
申報1988成港律師 1997成英格蘭威爾斯執業律師

根據何君堯在「何君柱律師樓」網站及立法會履歷申報，何君堯先於1988年成為香港高等法院執業律師，再分別於1995年成為新加坡執業律師，及在1997年成為英格蘭及威爾斯執業律師。

炒車機會大...佢reg個名應該無佢英文名junius
但佢係自己公司個網就有show埋junius,有可能查錯名

ref

英國冇姐

又唔話係話
核實下話
你知奶共果班人唔少人都係假學歷假專業資格

原來我著31褲頭都啱
咁耐以黎都係著32

間接講自己fat fat...

咁我終於知道點解要著27/28褲頭喇

me thin thin

有fd傻仔去拎機
埋單輸800幾

輸800咁多？
邊款

大細各2共4
唔知咩色

一萬蚊租貨櫃屋，邊撚個會租

賺積分既野

幾多部？

應該係金啦
黑白細機上水

落雨嘈到仆街

屈貨櫃不如屈工廈
－皮野千幾呎呀

磨夠未

6折左都55蚊呎

問loading

我投左降喇
利申 平既係put

幫到你地可唔可以施捨個發財錢

好
你過黎我公司我請你食自助餐

岩岩去左間新開活化工廈酒店食自助餐
98蚊個

連倉底隻千年妖股都開始升，嗰市係咪就玩完？

無可能
我有一隻郁都未郁過

我果隻仲跌低過個市未升之前

loading lor

咁好人呀

未死得住,64 2015果陣都炒左兩個月

肛其實fake 臭左幾多次人

正仆街

最大老千股

唔係丫
今朝sp左215都ok

開賭場既先係最大既老千

一話4蚊見 就極速爬山

💡

loading 兄你第幾次

成個月都著燈
扑暈自己算

最重要報倉,等大家避一避

咁細d,但點都要買
唔買唔知時運高

三點都冇郁過

15:04
标普：将中国再保险集团评级从A+调整至A，展望从负面调整至稳定。
将中国人寿评级从AA-调整至A+，展望从负面调整至负面观察
(华尔街见闻7x24直播 不止是快)

啱啱跌爆左mon
係唔係個天都想我換電話

Iphone 8 啦 重有傻瓜價-338收到

益左你
義海價收機

先達買機好似平過STORE

先達買機咁唔穩

先達(門口)呀

無錯
咁store門口都得既..

而家去果農post講話原價收
大把人送埋上去你手上啦

同女原價收十部可能可以整返Q添

洗撚原價
-338呀

加張末日long

咩位先?

280

仆街388

290就末日

loading 再叫多幾次2.0 ok ?

Loading叫次含指blowdrop ok?

全能bc 可否令860跌

有D後悔之前買左部A&K

6088

loading

買唔起
除非個個月學BC咁 naked short QQ 啦

ME黑磚加公廁...

一場裏LABA最快都廿分鐘仲要NG穩

窮撚用 初代ak100 mod＋ noble X

A&K個android 用tidal save唔到歌

pioneer同onkyo兩部細機真係窮人救星

我用緊ak70

70...

Loading
DL 燈到變DH

都係鐘意細機 lineout落amp 推小四

辣殺WC限定學園

細機仲有valoq
不過操作反人類

入唔到

lap想玩streaming既揀行完整android既機好d
ak嗰堆係介乎android同linux中間既custom os

食哂屎

lol bj

唔係唔托到結下話...

11點幾入左

小明升職

成報呢

就今早流傳一封信件，指立法會議員何君堯「英格蘭和威爾士執業律師」資格存疑一事，《立場新聞》致電被指發出信件的英國Solicitors Regulation Authority (SRA)。該局職員回覆稱，由於缺乏信件參考編號，無法確認香港流傳的信件真偽（有關信件的參考編號被遮蔽）。不過，該局職員應《立場》記者要求即時翻查「英國和威爾士執業律師」名冊，仍然找不到何君堯的名字。

何君堯早前回覆《立場新聞》及在FB直播解畫時指，自己曾於英國和新加坡兩地註冊，只是沒有執業，故其名字未能在SRA名冊中顯示。不過，SRA職員回覆立場新聞時表示，只要曾經註冊（admitted），無論有否在當地執業，名冊均會有所紀錄，並應有SRA ID number。

《立場新聞》向SRA查詢時，曾要求職員以"Junius Ho Kwan Yiu"、"Ho Kwan Yiu"、"Kwan Yiu Ho"等不同名字查詢，均沒有找到任何紀錄。

冇有清CHAK性獸達G樂園...

Diu

D7Loading

死貓彈姐 嚇我唔到嫁

又黎？

有冇清DA傳說...

大家收唔收到稅表

梳 依家好忙

新手級⋯
咩名

有無清知如果miss 左setup 個陣過apps 去iphone，之後點樣先可以再由an 機過app 去iphone ?

me D3

iPhone 刪機再黎過

Me free now
Me join

十一時許來到先達廣場的譚先生，看見有手機店的金色 256GB iPhone8售價為8,200元，由於他誤以為官方零售價為8288元，於是爽快地交易，以為從中「賺」了88元，更即場露出勝利者的笑容：「上網睇資料，知道無得炒價，原本想買上台機，但先來博一博，所以有心理準備。」惟5分鐘後，譚才發現手機原價為8,188元，即要「倒蝕」12元才買到新機。但他強調自己並非炒家，即使買貴12元也未有失望，並即場入卡使用，指仍會「開心換新機」。

ADD NG ADD BC HO...

山本大介...

+++ jor

MLSXXXX

柒到吖

My name:bassrookies

+ jor

New 驚？
Invited

正己評

梳AR NG G邊個DEL JOR...ADD多次PLZ

My name: Able_Am_I

真係十年人仕幾返身
依家係鵝頸橋底間茶記
呢個時候都係得三台客

搵唔到DB你

Add jor

贏左神之bc
好開心

恰禾

飲食業真係轉變好大，而家個個都要食特別嘢新野，好少人再簡單食茶記...垃圾港女搵2皮都要餐餐食1000蚊

係咩都貴左先唔食茶記姐，又唔係特別好食，又唔平

食翠華一餐都要七八十，價吉野家都無咁嬲

t+2大法

頭五場都殺到十幾 新手場真係易殺

ADD JOR 有雨清...

附近開左幾間冰室嘛
同埋茶記最柒係人加價佢加價
D野食都係咁難食，我去大快活唔好

wa ssp 好撚大制

6s打到無電 叉緊

你地唔明我講乜
CWB唯一一間開24
酒吧夜場Ｄ人成日去
零辰兩點都座滿人
依家要炒人縮皮

毒L唔識野

++++me

mlsisgison9

poison test fail

不過我公司樓上間club 一到星期五都好旺場

992真係好多北水流入 咩玩法？

有女食？

望住國指好撚想喊

goalllllllllllll

thanks paulo

加番盞💡

4Cisg

👆🏻👉🏻🐔

CLS一晚俾班街由D1雷到D3...DA緊護級賽

Me 傳說覺得個節奏好快 me ho rubbish

保羅今日綠雞點睇

HO DOR 街雷

開隊廟隊衝上去啦
又可以開咪d7bc

支持辱警罪丫拿

D 排好多走場狗， 起碼要上到C3 先開始正常少少

不了

CLS根本D組最蝕有機會有E組街雷

已經冇人幫手搶龍人地成村人起碼三個搶之後仲要俾人話打野搶唔到龍...好LA跟手D7呢班LUN樣事後俾人扣分

原本想買札幌
但出保夫萊特 都係再諗下先

有個大波馬拉妹徐子姍咁既樣...

經濟羊對面最勁個個3k 都要輸

u fat fat la

最搞笑係弓手走前面但坦就縮埋去後排

本身想，但咁低水

呢隻驚打野真係好關鍵
兩條龍輸下輸下就唔洗打
唔搶龍又殺唔到頭，凈係係度打野

Between 成日D7 人未試過扣分

低階蕃薯街場既世界觀係衝...打野就係不思進取殺唔到頭

add me me carry you la

衝都算 只要唔係一衝二 一衝四就ok.....

Ok all in

即係邊隊

普京

Bassrookie 求加

係門口見到收機佬都唔問下價先去攞機

毒到呢
講口問都唔問

唔敢開口問都識上網收下風掛

笑左

上年起hysan, 有個大陸佬個價ok, 但古古或或咁
勁快手拆左個膠膜
之後話個價係2部唔係一部
可能想恰d 盲毛

我即屌柒佢，佢即縮話ok
佢成袋貨，我得2部，玩野睇下邊個傷d

英文呀

半一轟落去

好彩無買綠雞

Paul

肥宏

好耐冇睇
流浪主場要受讓半一咁慘

15:50 直播開波 雷神邀請隊 vs 桂神邀請隊

出面有post教點做sales

洗你你你你轉貼?

Copy一兩段過去先

咪搞人地個場

史卓豐幾好波
李寶利呢keep得到水準
同騎馬一樣咁廢

雷神巴西佬有加成

呢個一早預左實好波

無買太陽神

潘狗單刀

WANT PLAY 塔拉...BUY MUD 裝 HO

牙東

保羅

炒飯轉左做炒波底

推哂去下一場了

個rate 跌左好多

買左支新結他 今晚彈返晚先

WHEN PLAY 傳說...

禾刀未講下一場買乜....

唔係些路廸咩

唔比中間加多場牙.....

轉埋盤

比
你快Ｄ出呀

直屌-1

未儲夠5隻英 未打到排名

打lol normal會悶到訓著

其實NG難...

FOR金首儲送呂布已經當1隻...加埋凡恩趙雲塔拉再用紅石買多隻常用既哥德爾就夠數...

Me can play now..whatsapp talk...
求carry

有5.5就買角大 甲府

無了 臨轉黎刷一隻

金主

己中

4ching off jor...

梳AR TONIGHT DA NG DOU...TMR SIN DA...

goalllllllllllllllllllllll

4ching is g

買唔買獌

推落呢場？

左羊右華

不過係閘

屈福特

On fire

英超sopcast痴線台開左

勁
每星期六日出兩三場
好快上到樓

水晶宮

8x1

屌你 以後唔買拖肥
嚇撚死我

單場5皮都夠啦

可以學BC開PAGE

你估保羅同BC一樣咁白痴咩
要刷存在感

好同情佢地

strong follow pual mo duc lose

拿玻里 10.5 角大

屁馬：訓左無睇，卡雲尼入左幾多球

gun

垃圾PSG

多仔-1真係派錢

整多兩個

無敵中位數

好在9.5有加

on9
3:1打多個可以比人追平

🐔

見到呢張圖
即刻想送比ＢＣ

神一樣的BC

4C ng need sleep

跟唔到保羅最後個場

就跑馬就停雨
狗會

好fit

no sleep keep safe la

首爾 大球

d馬期買到呢

西拉仲有2.25倍

BC大戰BBC

又食左

好難,d馬隻隻外檔

自動波3.1倍

A2A3

dayday eat

琴晚冇心水 淨係臨場追左轟第3球

自動波2.7

wa 黑仔馬房起孖

btw 大夫寶藏又贏

上場銘記心中明玩野

迷拉黨慘敗

喂呀...

原來最新UPDATE可以開5000位...又要助養

騎c王重係三倍
馬功臣家品皇者怪獸家長24分攪唔掂

Play ng play...

蔡明紹你點跑馬架

PLAY...

柏寶食錯藥？

Wait... later...

贏馬太少，輸馬就唔值錢啦

生日呀
尋日12M miss

Ok

柏寶

尾埸試下奸仔達

加州議長

4c is g

皇天擊殺

街雷 3打5仲要tower under

D街雷 NG DIU NG DUCK

你好激動:
松鼠好撚勁

做坦唔識行前帶住個節奏...要個刺客行前真係冇LUN野下話

對面得一個cancer我地有兩件

＋＋＋
排位嗎

因為睇住嗰兩條ON9要做咩都唔知搞到由WIN變LOSS

得dream big 都黎組隊
佢好近

Dreambig faster

拉素有冇得諗

機上....later再玩

D7U...雷ME

韓假

hannover 96

AC

德2 557

10.5 又開

lap仔請振作

輸2粒

國大米蘭

好正氣

重心推介

紐卡素第一球

玩開現金回贈

想轉玩里數信用卡好唔好?
邊張推介?

國大米蘭又cashed

迎新最好就渣打

派＄

呢個weekend 我淨係跟咗Paul 漢諾威同埋FC首爾

我係不祥人

tai lo ar.......

暗木水

原來係你

累街坊

尾場我仲跟咗redbox買加州議長
腳全中